佢需要嘅只係某個人

佢唔值得你為佢流淚啊

醒未？

你無辦法叫醒一個扮瞓嘅人

大家都好擔心

佢唔需要人擔心

腸

You're the light, you're the night
You're the color of my blood
You're the cure, you're the pain

無謂再關心你 我沒這塊厚面皮

How much you wanna risk?

撐住

回來 等你

死左？

因為被可憐而回來的人才不愛你

俾個機會我
我想做返個好人啊

佢唔需要你擔心.

如果係你既話
係咪唔想輸俾佢(他)睇

你係自己一個企返起身定有人扶

點分夢定現實

這是贖罪

不是 已經夠了 錯的人不是你

佢真係唔值得

有冇興趣嗲幾句

不是的 每個人都有他們存在的價值 他們都值得被愛的

有呀

不
我就是一個例子
一無是處

john

榮榮

你明嗎

咁你兩個慢慢傾
唔阻

我現在甚麼都沒有了
你捨得嗎

我明白
我不值得

希望某人明白

我只想
只想離開這世界

唉

等我?
我份報告23號出

不要歎氣

共勉之

一起吧
反正我已沒生存的欲望

梳牙

body check?

留contact

yes

若遺憾遺憾 若心酸心酸
又不是非要圓滿
來年秋風亂 笑看紅葉轉
深情 只好 淺談

我未必救到你
但都想聽下你咩情況

撐你

有 苦惱緊什麼？

醒佐就放盤走喇.
話說想當初仲以為喺自己衰
誰不知真喺自己衰

衰傻仔

其實什麼都可以放棄
只要人還在

將來

唔可以再投放感情
記住記住

真係可以谷底反彈咩
點解人一定要受刺激先可以進化到

抑鬱藥+酒嗎?
個配方係

仲未死？

佢需要嘅不是你

睇左兩次以為自己睇錯

有冇試過過量既安眠藥

死左之後加入復仇者

衰完仲點會盅嗰頭埋去
互勉

無錯
所以你做幾多野都唔會有用

衰過兩次
如果再衰既話真係抵死

唔敢?

淆

想搵人繼承我既意志

繼你老母

idk
或者出多d街俾車撞仲快

今日未撚食狗飯?

原來係小爾

有冇試過幻想自己點死

成日行過d 搭棚都想佢地插落黎
過馬路d 車會衝紅燈
突然俾d 痴線佬拎刀斬

覺得每次有人死都係因為我既出現
佢地做左我既替身咁

唔明由佢

仲要喺兩次
以後見到疑似嘢應該好大陰影

預言家

好彩既係
兩次都係偽abc

why

咪撚戇鳩啦

點解你同宅男咁frd
但唔會同我地諗既野

我不嬲都話佢戇鳩

屎忽痕

屌

我上左兩登咁耐
都係得假膠先做到朋友

小波大爾

我真心膠黎

唔通偽abc容易出事？

冇樣睇

做咩

以後都係多D黎感情台
同大家鳩UP下好過自己係咁諗
諗唔知為乜既野

我有冇咩幫到你

我條新女係處啊

其實冇 ,分散自己唔諗佢就係最好辦法

-.-

jm9

攰4

好攰真係好攰

仲攰過番工

瞓

但有可能24小時都唔靜咩

恭喜

肉體上既攰好過精神上

叫撚到2046

?

係遺憾

明明一世人有好多你後悔/要忘記既野
但偏偏呢個人我係咁多年忘唔到

係唔係情意結我唔知

但我相信你地一定搵到過更好

唔似我

幾多年?

i am so sorry
仲有冇keep contact

真係要避
我覺得

巴打有冇拍拖呢段時間入面

有係有 ,但係佢仍然係我呢輩子仲大遺憾既人

佢係個點既人
點解咁留戀

講野可唔可以唔好咁mean 好撚hurt

唔夠痛唔知醒

其實係咪好好好知己咁樣
我曾經都有一個

好痛都唔知醒又點睇？

十年
會唔會覺得浪費左自己時間
係因為慣左佢既存在定真係愛佢

未夠痛

其實我都好怕痛

再痛少少 唔該

去搵刺激俾自己
咁樣就會更加信心

um...某人多次離開過我
真係插左我好多刀

有刺激但無信心 可以點做

佢都離開左我好多次 我個心都碎哂
都係未識捨得放手

咩信心?
我病得唔算嚴重
主要都係因為妒忌心

試下del晒佢所有野所有contact

呢樣就係我既問題

我是知道的

但我分唔清楚

其實我同佢相處時間唔多

時間令人作祟

所以最大的遺憾 ,是她的遺憾與我無關